40宗=疫情嚴峻 100宗=疫情十分嚴重

所有野關閉又係100宗
所有野關閉又係40幾宗

只可2人出街但可百幾人係地鐵巴士
美容一對一=高風險
餐廳一對十=可防可控
公廁可正常開放不會有病毒傳播
外來人士要隔離二十一日但要驗4次以上
沒疫苗無找到源頭但有8000幾人自行好返
要保持社交距離但可能9人坐一陪lift
不可對內地封關但可對英國封關
工作期間仼何人均可對病毒免疫
中國內地13億人可免檢但新加坡幾百萬人需檢4次
安心出行有近40萬人下載，但未能提供實際使用數字

以上政策合情合理合法，市民需支持政府同心抗疫

Push

香港就係咁荒謬

香港人垃圾咪中
唔好咁多藉口

（#4 典型港澳台分化撚，請善用起底功能）

3.）至於香港/ 台灣/ 澳門嘅關係上，因為台灣/ 澳門同香港都係受共匪壓迫嘅受害者（澳門情況比較特殊，作為受害者嘅黃絲可能只佔人口10%左右）佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺三地搞分化，遏止三地團結嘅任何可能性，削弱三地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港澳台（或美國等國際線）嘅人極大可能係五毛所為。但係三地仍然有唔少傻仔上咗五毛嘅當，甚至連自己都講埋一份鬧台灣。所以大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

係港共咁荒謬，而佢哋唔代表香港

衰在都好多人支持呢